有冇人一樣 一到冷天就成日後腦勺發麻？

如題